純討論 有咩方法殺得最舒服

大家有無計

真係驚

就黎變日經

打防止自殺熱線就可以了

馬上風

你想殺就記得殺班地產佬同舔共撚屌，殺完應該好撚舒服

利申：鳩噏